7.21國際文宣

7.21國際文宣

香港國際城市尼
反送中抗爭全世界留意住
點解文宣得中文
香港d外國人點參加

我整左D英文
大家識咩文就整咩文
7.21大家加油